想知高普仲係咪平常心

佢都贏夠啦

可能預咗輸